呢一位係沙田怕事姐？

佢岩岩屌到黑警仆街
不知不覺有更多人出聲
香港人加油